林鄭月娥：美國手伸得好長 但我每次都會對美國作出強烈譴責和反駁

林鄭月娥表示「跨境理財通」的額度和「先行先試」的產品仍在與內地磋商中，表明框架既然已經出台便不會「走數」，形容措施即將來臨，不用等施政報告。

香港牽涉中美角力當中，林鄭月娥指，現階段沒措施可協助金融機構抵禦政治風險，形容美方手伸得好長，但政府每次都會對美國作出強烈譴責和反駁。林鄭月娥又指，香港現時「有危有機」，美國打壓中資企業，衍生中概股回流在港第二上市的機遇，期望繼阿里巴巴等企業後，餘下3個月會再有多些股份回流。

原文網址：

我每次都會對美國打嘴炮 滿足藍絲弱小心靈

推返先sorry

罰自已推多兩下

推埋呢下先

你個仔去美國送上門

推動啲自己都用唔到嘅政策，笑死人咩

藍絲小粉紅最撚關注老美新聞
反而大陸地震水災佢地就不問不聞

你已經忘記左個仔同你老公

你都係等如果拜登贏左之後叫拜登推翻曬所有野啫
包括制裁....等等....

去到邊都係靠把口

佢個閪都比領導屌到鬆

柒婆：美國每次一巴一巴咁車埋嚟，我都會用把口講廢話嚟反擊佢，等佢停手，我唔怕(痛撚死我啦~~)

唔講咁多
即刻搏咀

大和田.gif

行政長官林鄭月娥接受多份報章專訪，表示沒有聽中央講過有意在內地水域填海造地幫助香港，包括珠海桂山島，只是聽過坊間有提議，但她認為不能為香港解決建屋問題而破壞中央的保育政策，與其在內地水域填海倒不如積極發展明日大嶼填海計劃。

她又提到，應對造地問題感到辛苦，政治氣氛和保育意識高漲，有一班人與政府對抗拖慢進度，土地開發較97年時艱難十倍，政府現時把球場和運動場等改成「插針樓」，只是「短暫止痛藥」，認為倒不如改善收地賠償和安置等，爭取一次過開拓一、兩千公頃土地。

林鄭月娥又指，正研究加快推進與深圳和大灣區的創科協同發展，包括與深圳商議推出「聯合政策包」，吸引在美國的內地企業到香港上市和在美華人到香港或者深圳發展。林鄭月娥又提到，希望吸引著名海外學者來港，正在構思政策，希望稍後可以公布。

原文網址：
辛苦

佢老公係習大大
佢個仔係三萬個黑警

香港牽涉中美角力當中，林鄭月娥指，現階段沒措施可協助金融機構抵禦政治風險，形容美方手伸得好長，但政府每次都會對美國作出強烈譴責和反駁。

又話基本法腐乳？點解會有風險

佢個仔隻手伸咗去咩國家?

美國實際行動制裁, 你班精英就打嘴炮打擊

條友中咗武肺仲咁多嘢講

人唔笑....

用個臭西反駁. ? 臭死你班美國佬.

你邊撚個

質子

比支共夾左番東莞啦

每次都好嬲好嬲

簡單啲講
「美國佬要玩制裁我地呢班垃圾奴才都冇計可以抵擋，啲銀行佬你地自己執生」

林奠：好嬲好嬲

鄭月娥 = 國際罪犯

林手足

林手足碌鳩都伸到好長

平衡時空的怨婦 鄭月娥

即係請人打hkex

少少一個村長就好心收嗲喇

強烈譴責和反駁
即係口交

反駁有咩用呀？直頭要同美國斷交啦！！

777本身係咪被虐狂
越俾人攪就越興奮

777:come on 侵侵！懲罰我！

根本就無人理佢

大和田真係忙又要出黎

美國一定驚到面青啦

7婆開始淆

香港交易所 遲早都被美國對準出獵招
唔準基金買港股 唔準美資公司係香港做IPO
制裁港交所幾個董事

正解

今次冇嗤之以鼻

講完又點，咪又係好嬲好嬲。

同恐怖份子/雜總含撚la撚樣

我比較好奇如果美國話出無人機煮佢肉醬意粉佢會有咩講

咪唔好造囉
仲有機會逼走班新腥港人仲好添

*************
強烈反對美國
完
*************

香港最勁嘅武器除左水炮車就係嘴炮

推

因為對老美 可以自由嘴炮 發言
對國內的事 議論就會被人滅口
長久只係剩低對老美嘴炮的人

最叻開口埋口如果老美就會點, 老美防疫點
對大陸野就不問不聞, 返大陸仲少過上火星

搞到個仔連美國書都讀唔到
真係用心良苦

所以支那嘴炮部咁勁
真係講多兩野美帝已經投哂降

支那狗靠呢招已經贏哂

脫鈎囉

佢個仔 個心諗緊D咩
比D朋輩又會點睇佢地呢家人

中共魔爪都唔細